狗鐵特別的清潔技巧

今日老母放工返黎話佢今朝搭mtr
見到幾個生化人手持清潔用品進入車廂
老母：
生化人1：
生化人2：
生化人3：

生化人1+2：（將塊布揸落扶手
老母心諗：有人清潔咁好ge
生化人3：1 2 3 笑（撳快門
生化人123：ok 收工 （出車廂
老母：

人工冇加
要做多咁多野
你做唔做

人地影緊依啲相

屌你老母，根本d扶手車廂內部無撚消過毒，
d清潔阿姐話用1:99漂白水黎抺晒9曬d時間，
大家自求多福啦

諗下都知冇啦 邊有咁多呀姐

冷氣Filter用清水洗，絕對無人浸漂白水消毒，
架地鐵係毒撚到仆街

話說食環洗街
有樣野叫“洗街神器”（保皇咁叫）高壓水槍加鐵罩
好多判頭 都係用黎 影相 之後用返普通洗
洗街多數洗五分一條街 影相
工業區垃圾站4點半關門 4點就拉閘

反佔中收起曬d垃圾桶,之後上立會講唔見曬

之後成班人叫你比口罩俾班清潔工

最右條友念力消毒